有人保釋後 一出法庭 就被人拉番差館

//#突發 1200
西九龍裁判法院
一名17歲男子於第一庭法庭批准保釋後
出法院門口時被多名便衣警員拘捕
當時便衣警員當下未有出示其委任證
該被捕人家屬多次追問下才出示委任證
由於該名被捕男子未滿十八歲
家屬多次要求下
才獲警員批准除車到旺角警署
法庭亦表示
被告人不得在保釋期間再次被捕
被捕人現正在旺角警署
該批便衣警員屬旺角警區CID第十隊//

#法庭文字直播台
#被捕關

？？？？？

係法庭門外捕人想返去打一身

Diu someone get him a habeas corpus

wtf

所以香港搞成咁有一半都係狗隻責任

推

push

CLS

邊止一半咁少
政治問題香港人其實忍到
警暴真係好多人忍唔到

其實仔細D諗下
中共假如滅國咁7成就係武肺問題 3成係香港問題

武肺係主因
香港係催化劑 等外國出師有名

國安？唔使守香港法例？

屌佢老母黑警

講仆街，真香港人叻撚過你班毅進狗多多聲

等睇你地最後點仆街

法官開庭又話唔關佢事 睇唔到架啦

訓咗幾耐
69後 佢哋想點就點

cls個頭保完又拉，根本唔撚順氣

香港法例
你同公民黨班律師講出黎個陣有冇笑出聲?

Cls

入番法庭吹咩？？

Source?

不得再拘捕咪有免死金牌？